[靈寶婉拒開玩具台post] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (91)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

slow

我而家唔開啫
下個我先開啦

講到咁唔願意

fun fact
我地好似係第一個nba上下睇一樣的logo

靈寶記得先有原因，再有立場，咁啲留言就會有邏輯有說服力得多

樓豬唔開

成個kawhi喺刺唔肯上場咁

全能到仆街

in game超速開post先係你殺著

排名都係倒轉睇

正式宣佈uncledrew係敵人

敵咩人啫，事實來
不如自己爭氣好過

公道

正式宣佈陳曉怡係敵人

我一時仲未諗到應該開乜嘢topic
下個先啦

好

艾榮斷手當還左

今次要撐牙榮...

入潮仲撐唔撐

求其整個書豪血戰咖喱，又一個post

比d創意好唔好

final完咗實好靜
20號draft, 30號先fa

最好

撐會然，反牙榮

好撚搶口

留明先成日搵唔到個post

真
其實標題名幾好玩

書豪（51秒）

食屎啦條仆街

好想日日有駡戰有花生食

係你擇名list度捉幾個出嚟屌囉

話說Ja_Morant一早有巴打用咗

台主 刑天
兩個人 臭g
請出來對戰

屌呀
咁快

記得抽波post見過

唔洗改最好

好似wwe咁
再加個lonzo.ball黎個三人混戰
睇邊個last man standing

家下啲00後天真到

加埋
jeremy_Lin
雖然無追post, 但佢好似打咗十幾頁

估唔到完場打交都打到一個POST

想日日打

唔會鬥贏會員lonzo.ball

真心覺得lonzo.ball 9up幾好笑
今日被人負評me

佢係只要唔死都會嘗試咬甩對手條j個種人
咁先熱血

台主咁早要訓覺

話Lin迷影衰佢

想幫樓豬討回公道

不過就算唔去湖
條友個格已經差曬

隱形
終極合金屬
之後仲可以點進化

睇死你下個係
究極

今日個個comment都係字海
無耐心睇

錯

大家gm4睇好邊隊
兩邊掛住嘈交 今日其實無乜討論

睇KT KD情況點

好撚痴線，由完場嘈到夜晚
岩岩睇到舊post 1001我都呆咗

其實我希望KT可以100%打第四場
起碼有返啲睇頭

kt 有8成狀態勇龍6:4波，kd出得返狀態有七八成勇龍7:3波，但兩個都出唔到就勇龍3:7波
主要睇勇有無人可以幫手打多十幾分返來

兩個都返唔到的話勇士贏既機會係零
今日完全係唔夠打

咁你on9既定義係指牌面定表現先？好多人都唔明兩者係唔同成日輕輕一句垃圾隊友就帶過

依家吹到話looney都有機會final回歸

佢地啲軍醫有冇勁到咁呀
咁勁又唔幫KD回春

硬係要提LBJ

骨折都出得！！

贏過勇士好似得lbj 勇士個陣仲要完陣,依家對勇士俾lbj打 一早3比0

睇到湧輸就係爽

我以為kawhi都已經好勁啦，點知對得返curry既勇2邊都咬得咁緊，當年lbj帶騎冇左love冇左irving都可以拎到2埸，其實都好顛下

Breaking: KD (calf) is OUT for Game 4

湧喺到賴殘陣 啲人為先拎15 final出黎比較
之後就湧借啲意屈人吹奏沾

Kt back
No kd

無kd 真係宣佈勇死亡 龍奪冠

Brooklyn is trading Allen Crabbe and No. 17 pick in 2019 NBA Draft and protected first in 2020 to Atlanta for Taurean Prince and 2021 second-round pick, league sources tell ESPN.

Brooklyn is clearing $18M in additional salary cap space for July, which gives the Nets $46M in salary cap space to sign a max free agent and even retain restricted free agent D'Angelo Russell. Without Russell, the Nets have two max salary slots.

唔要少煮可以開到兩張Max

人清cap, 我湖清cap

爛網追牙榮
88少煮

on9，無kd都試過贏到啦，根本勇輕鬆奪冠

湧狗最撚無資格賴傷病

LET GO HAWKS

Nets 咁樣清 cap 法就唔只係追 Irving...

留名睇咩都無

Kyrie Irving is serious about the Nets -- and the Nets are serious about beating the Knicks -- and rest of league -- to the biggest free agents in the marketplace, per league sources.

Woj: Brooklyn is trading Allen Crabbe and No. 17 pick in 2019 NBA Draft and protected first in 2020 to Atlanta for Taurean Prince and 2021 second-round pick, league sources tell ESPN

唔洗去湖

鷹隊好撚癲

選好少少就下隊勇士

Bos仲trade唔trade ad?

Mark Stevens, the minority owner who pushed Kyle Lowry, will likely be forced to sell his shares before the start of next season
算唔算幫佢止蝕

安爺爺

安爺妙計安天下

林書豪籃球訓練營 七月台北舉行

邁入第九屆的「國泰夢想豪小子林書豪籃球訓練營」今年將在7月26、27日在台北和平籃球館舉行，徵選會也即將展開，將在6月16日台中、6月22日台北、7月6日高雄舉行，徵選會報名也從即日起展開。
本季季中林書豪從老鷹隊被交易至暴龍隊，也讓他首嚐NBA總冠軍賽的滋味，而連續九年舉辦的「國泰夢想豪小子林書豪籃球訓練營」今年來到台北，邀請全台各地9到12歲的學童報名參加徵選會，最終決選出60位學員接受林書豪兩天的指導。
這些年來林書豪籃球訓練營曾到過高雄、台中、花蓮，不僅舉辦個人訓練營，也到每個城市關懷弱勢的小朋友、舉辦大學生座談會，今年這些活動將會同步在台北舉行。
去年「國泰夢想豪小子林書豪籃球訓練營」首度前往後山的花蓮，與小朋友度過兩天的籃球時光，林書豪表示，去年是自己第一次嘗試在訓練營裡用分享的方式教小球員們關於「生活態度、團隊合作與溝通」的重要性。
林書豪說：「今年我也會在訓練營最後跟小朋友以及家長分享，我希望來參加訓練營不只能幫助你的籃球技巧進步，最重要的是讓你成為一個好隊友、好隊長甚至好學生，找到自己學習、進步的動力與樂趣。」
不只是籃球，林書豪希望能夠回饋台灣的更多更深，在在顯示他對台灣的關懷與重視，而九年來許多參加過林書豪訓練營的小球員，如今已都是獨當一面的大學長了，今年將特別邀請就讀健行科大谷毛唯嘉、文化大學林秉聖、台灣師大陳又瑋以及旅美的許祐瑋四位學長擔任助教，從學長的觀點帶給小學員們更多回饋。

低撚死安吉

爺爺會戰勝歸來

佢個大計完全唔到都幾唔好彩
一來隊長傷
二來KI 走
再加埋kings 反彈

Breaking: KD (calf) is OUT for Game 4

繼續冇kd

鬼叫唔積下陰德

嗰年對面

IT狗的詛咒

可能龍3-1 就出黎做救世主

可能真係有關
咁撚冷血對it9
冥冥中有天意

100% 收咧啦

驚閪咩

再加懲罰隊長25狗

不嬲支持還債

If Vince Carter plays a game in 2020, he would become the 1st player in NBA history to appear in a game in 4 different decades. (via Elias Sports Bureau)

RESPECT

有KT回歸我都係覺得勇贏
第1場明顯未有態
第2場已經贏番

今年到勇還
下年到邊個

死廢老

瘤知自己冇咩機簽到259
依家好似轉追啞仔

全球華人一齊燈vanfeet

你的愛呢

有jabari 贏撚左啦

真

ilyasova

想勇贏夫g幫幫手ok?

想見證下三連霸
但又想部分勇迷收皮

做人唔好咁貪心

係囉係囉，三連霸先啦，下年先收佢地皮

三連左你就想四連
四連左你就想五連

呃住佢先嘛你都唔合作既

其實全世界都知kerr唔會再出到，
好心佢就大大方方認左佢，
真係成隻狗咁樣

點解LBJ個career可以咁無運
15年夠料贏勇, 但自己其他主力傷
16年正常表現拎champ
17,18年259入勇破壞平衡
19年去咗西岸259先黎傷,比chance龍

Kerr認左
佢咪專心做教練囉

打錯，259

lbj對而家殘陣湧肯定lead緊3-0

game 5 應該出到

睇到r曬頭

11 14 年點睇

Btw 心理戰黎

唔好再ff了
收咧架啦

全世界迫害我皇
佢老母生到佢簡隊友
隊友又害佢，hea打

我以為坐咗時光機翻到去90年代.........

時也命也,唉

我都係睇個d talk show撚講

其實都知係比龍睇only

呢d運真係無得講

The Philadelphia 76ers are hiring San Antonio Spurs assistant Ime Udoka as an assistant coach on Brett Brown’s staff, league sources tell
@TheAthleticNBA

下場單腳照打

出咗點畀curry攞fmvp呀

依家klay聽日係唔係出到
朗尼呢？
kd就算出到佢自己都唔敢博啦
又唔係同勇士有親
佢當勇士係奪冠踏腳石炸

佢一場訓練都冇出過
大概知咩料啦

finals d人除左射下波都唔會訓練架啦

Multiple sources close to the Golden State Warriors tell me Mark Stevens, the minority owner who pushed Kyle Lowry, will likely be forced to sell his shares before the start of next season

推到賣股票

禾杜下年去爛網啦

On9仔

球隊無訓練
佢點訓練

推一推就要賣。。

湯神100%復出

佢上年有傷都係咁打

咪單腳復出
都未好哂

白人推黑人
勇士股東推龍球員
總決賽推人
觀眾推球員
睇佢個樣口up up 應該岀言不遜

屌你老母up?鳩

少主同you都要揾下家

又造皇
沾又然！

kerr 下場出黎3分絕殺

少煮應該都有幾多隊爭下

on9啦
2016唔係有運係乜
出埋術跨人

覺得心理戰而已

green bogut iggy傷停哂

成日講2015人齊就會贏
咁2016勇人齊都4比1左啦
聯盟第一人要做跨人呢d咁仆街唔尊重人既野先贏到

邊可能返到，就算勉強返到我係球員都唔制啦

湯神制，單腳照打熱血

贏就贏，輸就輸，邊有咁多如果
2016 MJ多謝LBJ都黎唔切啦

番哂黎既話實3比4

2015 唔抵
2017 2018 人地唔傷，2019又傷，唔抵

2016 就唔提人傷停。仲話正常表現贏左

搬龍門搬到

又嘈吾皇

又要整張list
點先計吾皇輸

高質占迷真係一隻手數得哂

2015 可以話唔抵

2017 2018 無人傷 2019就有人傷 咁都有得話唔抵

但係今朝NBA APP PUSH 咗條MSG 來話KD 同 KT GM4 都唔會出

KD out
Klay會出

2015都冇人提傷啦
傷病係比賽一部份嘛

咪話贏就贏、輸就輸囉，有乜好嘈

你咩source黎
10條有10條都話會出

無人提傷?

睇多次.

KD係今日cancel左workout，所以無咩可能G4出

That proved inaccurate, Kerr said, as Durant will instead get that on-court practice on Friday, before Game 4 of the Finals.

I do think he’ll play in the series,” Kerr said. “I think there’s a good chance that he plays in Game 5 or 6.”

1-3下反勝，勇士三連霸隨時威過當年公牛

劇本已經寫好 就等禾杜救世

DeMarre Carroll同Taurean Prince一隊

打3場就攞fmvp

Kerr: Thompson expected to play in Game 4

- 6 小時前

相關報導

國際

Warriors' Klay Thompson ready, eager to return to action in Game 4

San Francisco Chronicle - 3 小時前

評論

Warriors' Klay Thompson plans to play in Game 4; Kevin Durant will ...

Washington Post - 4 小時前

深入報導

Game 4 of the NBA Finals takes place in the early hours of Saturday ...

Sky Sports - 11 小時前

國際

Thompson expected to play in Game 4

可能打完g5已經完左series

爛網4600萬cap

龍

兄弟重聚

fmvp 應該全球觀眾投票
全球華人投哂比連輸都唔知how輸既連輸now

how

黃蜂嗰年都冇allstar啦
ABC點會有人投

占士今年係東岸都未必過到速龍同公鹿
講乜會炒勇3-0

有kd，勇贏

無kd，勇豬，就係咁簡單

林來瘋個年如果早d瘋已經入左

如果占士入到總決賽。。。
如果

榮叔去net做咩，又爭波打

牙榮肯黎 網會為左牙榮放棄續少煮啦

陰啲陰啲又吹奏占士
講到咁勁咪又係要出口術自己揀隊友兄弟籃球開到聲要playmaker，the chosen one喎
無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

常規賽尾段playoff run要比young core推住去防守，打打下叉腰指揮交通，聯盟第一人、The Chosen One、連續8年打入決賽的男人喎

我塊終於出場了

留騎應該真係過唔到
但如果去左76人呢

就唔會有會員「我承認」

冇playoff打既第一人

去76人要睇下個陣點
唔覺占士夾到病西

病閪即刻trade走啦

“I do think he’ll play in the series,” Kerr said. “I think there’s a good chance that he plays in Game 5 or 6.”

得5秒

拎左黎換可愛啦

艇今年暑假係咪會無收獲

今年有lbj 一定有冠

KD

walker
Irving

5星戰隊變左3粒星即刻變垃圾

Pelicans 又嬴，AD summer 可以換Tatum 加野

我估
Kd 留，JB 留,kawhi 留
KI 唔會諗lac

之前仲有邊個

又jer

要kt kd 出根本就係拎自已前途教飛

佢地下年都有大約要簽 final 其他隊都睇緊 ,
Nba一生意 ,無感情可言
Kd kt 如果未好晒就出 再傷就會無球隊俾大約佢2個
所以佢地先要唔打 俾其他隊知,佢地仲可好返 因為佢地d 傷唔係斷腳 係拉傷。
之後勇箭打game6 ,d人話kd game7 出到 我已經話無可能。 係唔知可以去到依家都未出到姐 ,g4都出唔到 速龍應該win梗

果球好似救到, 同埋 有個女人打走個波? 証明勇狗都係垃圾黎

Ai 夠咁做啦 lue有無打人阿

要合約年既球員打波根本係前途教飛
打波＝有機會傷
傷左無人要

吾皇係場中間咁多路唔行
ai比lue塞住左條路
有得比？

咁反高潮，吹咁大結果個個都留隊

不過我覺得KD唔會留

無星入 都唔知佢去唔去 瘤or網可能仲有機

無啦,可愛今年贏 好難唔簽個1+1 ,正常拎冠既球隊 係唔會拆骨,

所以搞到今年個冠軍無含金量 。。

但冠就係冠 理撚得你 king of the north

Mark Stevens算唔算反映出撐湧嘅人係幾咁低劣

yes
無kd龍已經贏左
可以準備定巴士巡遊

仍然覺得KD去艇會係對雙方最好既option
用單核證明自己（當然最好有雙核），但係有唔錯既隊友同教練幫手

點解要行第2條路?
你有無講ai點解要咁做
打波nba 係串黎串去架啦
你eq低 俾人小動作就激到打人停賽
James 係green 訓低就諗到用依招 點知work
你可以話佢狗, 但對騎士知green 停賽 就証明知招
騎士上上下下都認同既戰術
James可以係咁短時間就諗到晒咁多野 根本贏

第二日訓醒又有得嘈

要同cavs比邊個多人 ,龍果邊d fans 癲癲地

好撚熱

以前速龍就泡泡龍洗ig
依家珠羅紀公園

其他klay出返已經有得贏

@食蕉
終於有金塊

Kd 駛唔駛証明自己呀

啲人成日話佢要
唔知佢自己點諗

啲人佢入勇先開始睇波？
OKC 完全ignore 曬

向湧迷證明自己

未打前，又話冇kd順到仆街

咁上面係你自己意見定你quote 人地？

上面好似好多人玩燈龍

你都低能
咁都有得吹奏吾皇
吾皇成個屎忽窿壓係人地個頭上面都得?
球王喎

AI有攞個屎忽跨人個頭?

龍 4比1
game 5 後即刻巡遊
龍應該多人過cav
全國都會黎慶祝
卜定期接見杜魯多
可以印定張約比可愛個日簽

無冠叫唔叫證明到自己

其實證明自己個part講笑咁講啦，我又係講得唔係幾好既
但係我一直都相信艇係最好既選擇
隊波人手同教練團比較完善，想衝冠既話艇會比較直接

文件河有教巨頭隊經驗，有冠軍權威

端午節當中秋節玩

好9心啦
要吹奏你皇未吹奏，唔好拖埋ai落水，合理化你皇d 陰濕野。

睇吓上面條game of zones 我俾Beverly reverse psychology 說服咗

你又啱, 占士唔組團唔做小動作根本冇可能champ

講到吾皇好正氣咁，又講到龍無kd100%贏,真係好嬲勇壓住騎幾年。

有幾多個成功單核攞冠証明自己

人地訓係度 AI跨人身過

你皇跨人個頭 要人聞佢肛門d賴屎味

你皇直線向前面其實無人擋佢
佢係都要兜過去
原來nba係鼓勵咁做係醒目

上面講咗啦

揀完一班兄弟之後賴隊友廢

諗起當年ibaka

hupu湖迷瘋狂打j 笑鳩nop
女人二世來吧

所以唔明點解nba係完約先傾
而唔係一早傾定
好似藍斯咁
藍斯傷完咪無人比大約佢? 祖記咪會唔要佢?

nba球員應該最後一年約就罷賽，要佢地打係咪on9架，傷左點算，傷左咪無人要

暴龍球迷辱罵柯瑞妻子 遭警方起訴

勇士與暴龍的總冠軍賽打得如火如荼，然而除了第3戰比賽，勇士主場發生場邊球迷推擠羅瑞（Kyle Lowry）並出言不遜的憾事，在先前第2戰結束後，暴龍球迷亦發生對著採訪鏡頭粗口辱罵球員家人的情況，進而遭到警方起訴。
事情是發生在第2戰結束後，多倫多當地CP24電視台現場直播採訪球迷，結果一位現年28歲、名叫沃肯廷（Tristan Warkentin）的球迷直接對著鏡頭大爆粗口，以猥褻字眼辱罵柯瑞的妻子艾耶莎（Ayesha Curry）。
儘管記者當下緊急調整話筒，但沃肯廷這番言論早已散佈出去，引來外界大加撻伐。
警方之後展開調查，並且依相關罪名將他起訴。沃肯廷也出面向媒體坦言自己是受到酒精影響，同時也計畫向艾耶莎和柯瑞（Stephen Curry）表達歉意。
「我無法就當時發生的事情為自己辯護，但我相信你們明白酒精帶來的影響。我甚至不記得當天我在那裡看球，但我必須為自己的行為負責。我不是那種推卸責任的人，這種行為是可恥的。」沃肯廷說。

無衝突
好似 Leonard 唔黎湖唔代表咁就唔可以笑刺 FO 處理得差

吾皇不嬲輸唔起
一急就乜狗屎垃圾都做得出

有無人記得以前睇Django直播，半場會播GV

一個係側邊跨過對手雙腳
一個係正面跨過對手既頭

你覺得一樣既話，不如我比你跨過雙腳一次，我再跨番你個頭？

Klay 就有可能有影響
但kd 就算打到finals average 10points ，隊隊都會狗衝頂薪

湧可以冇kd 唔可以冇kt

今年fa
“Knicks have 2 max slots. Nets have 2 max slots. Clippers have a path to get 2 max slots. Lakers have a max slot plus the No. 4 pick & assets to make major move. Get ready.” - Windhorst

Wiggins咁係最醒

係
刺fo bad move 多過good move

我想問lrving 過網confirm 左未

Confirm 左去奶占士鞋底

klay都無影響啦
點都係留係勇攞5年191

就算踢波有人訓係地下
收唔切掣
都唔會跨過個頭掛

AI好明顯比人擋路 如果唔跨就要兜籃底

吾皇 前面大大條路過 佢係要打斜仲要唔係跨人個身
跨人個頭 條撚同屎忽壓住人
咁都一樣

Kd應該到game7都見佢唔到

哂氣啦Ching
D占狗好似痴撚左線咁
信仰黎
吾皇係完美，唔會錯

睇完兩個gif都睇到分別下話
占狗不願承認

7月1先開始fa

仲要改時間個日香港朝早六點開始，唔係中午十二點

source顯示係Klay自己想打多過球隊想佢打，特別係final game 3

係跨你咖啦，要怪就怪green eq太低

只可以默默負評

咁姐係話,勇士想簽KLAY 多過KD

Culver跌到落第六就好

After seven years under Gregg Popovich, Spurs assistant Ime Udoka has agreed to become Brett Brown’s lead assistant with the 76ers, league sources tell ESPN.

教練界阿仙奴

Ai係顏完人先做個個動作既
吾皇係失驚無神跨過廢鳩
淨係咁都睇到分別呀

湖唔要騎都pick
一心要garland 啦

Nba係串黎串去
但係咖哩仔咬下膠搖下頭班太監就屌曬鬼

球隊想佢打g4

顏完之後lue成個訓左係佢前面阻住佢
咁咪跨過佢個人
屌皇帝咁大條路都跨仲要跨過個頭

應該係話klay自己想帶傷上game 3但球隊唔比
Game 4 應該就好得8899

退出聯盟下年做明星算啦

唔好出啦應該
樓上話齋 合約年喎
應該好似啞仔咁 你出我容乜易傷左無max架
簽左約先出了

同埋無Kd都輸硬架啦，出黎做乜，諗定龍會唔會多人巴士巡遊慶祝過騎好過啦

教練我想上場

畜龍搵人zip一zip送佢上路
約都無埋 幫手壓價

屎綠果下都想送佢上路
不過又咁快好番

屎綠個下點算送佢上路

係既
但如果傷多場都收皮

臭雞

占狗就好似邪教信徒咁
吾皇係正義既化身
跨鳩人用籃球以外既手段贏都係實力既表現

得罪講句我勇真係冇咩資格講人

一單還一單

green eq低啫，關實力咩事

係慈世平搵張凳打鳩左佢啦

結合呢兩條片黎睇，而家勇士可以期望既只有curry打出200%，先有機會贏呢個series，即使係上場G3既表現都唔夠

kt is the solution

Raptors

唔覺得帶傷既KT可以打返G1同G2既表現，更何況即使有KT，勇士spacing個問題始終係死症

如果Iggy/Green可以場場8中5當我無講過

KT回歸都已經猶如成隊多2x分(當佢攞廿幾分，其他球員出手少左無左十分，但防守佢又賺番1x分，對面d G 無咁易入到3分波

you又出手

有KT係度，已經可以引走d怪

KD就算g5唔fit,企出黎你都唔敢放空佢

一單還一單吾皇低裝係事實 但之後有大拿拿三場俾你地調整都係輸就擺明湧班友心態都未ready啦

KT係第一場，第二場傷出之前都維持係一個唔差既水平；
但係勇士進攻既spacing由頭到尾都係好差，可以睇下KT係第二場硬食左幾多個contested shot，如果佢帶傷打好難打出同樣既表現

至於KD，佢上得返場再討論呢個問題

上場第4節GREEN同表弟柒少陣就咬得住個分去7左右啦
睇到眼都痛埋

有無諗過「柒」既原因係咩先？點解Green同表弟下下係籃底都係3條友圍鳩佢地上籃先？點解Raptors顏色地帶永遠都係一堆人等緊你沖入黎先？

原來76岩岩簽左Cameron Hodges去教BS射波

一個接波未企穩就轉入去扔個波比人
一個係咁傳鳩波,補籃ALLEY OOP唔入比人打快

客場同主場又兩回事

之後傷鳩哂啦

本來對果堆如何贏湧條件冇咩感覺 但原來真係有用

聽日勇士嬴唔嬴到呢

手感一定係傷到連自己傳波判斷能力都有問題先會走去後手傳出界

你究竟有無睇如何贏湧條list 龍根本點打都輸

湖人只需補強一球星 麥基：詹皇就能殺進西決

湖人去年夏天迎來詹姆斯（LeBron James），展現煥然一新的面貌，在賽季前段，戰績一度衝到西區前4；然而接下來嚴重的傷兵潮侵襲，就連被稱為「生化人」的詹皇都被迫休兵一個月，導致球隊戰績直線下滑，最後仍舊無緣西區前8，這已經是湖人自2013年以來連續6年沒有打進季後賽。
麥基（JaVale McGee）近期在接受訪問時表示，如果詹姆斯本季能夠保持健康，湖人絕對能夠闖進西區冠軍賽。
「我們肯定可以打進西區決賽，會師勇士，」麥基說，「LeBron當時受了傷，球員被禁賽，整個賽季，我們一直無法湊齊真正的先發組合，沒有時間讓彼此融合培養默契。」
麥基也進一步稱讚了詹姆斯，他表示詹姆斯在職業意識和身體保護方面做得非常出色。同時麥基也對詹姆斯如超人般的記憶力感到十分訝異。
另一方面，外界一般認為，湖人與鵜鶘有關戴維斯交易案的流言是壓垮球隊戰績的最後一根稻草，對此麥基並不以為然，他強調：「我不認為這件事情是罪魁禍首，傷病問題其實傷害了我們球隊。若沒有傷病影響，我們會進季後賽。」
對於湖人要如何重返顛峰，麥基則說道：「LeBron身邊已經有很多年輕球員，他只需要補進一位明星等級的球員，就能帶領湖人至少打進西區決賽。」
麥基去年是以一年底薪加盟湖人，展望下一個賽季，麥基表達願意續留的想法。「我希望留在湖人，我想要和詹姆斯繼續同隊打球，那是很好的享受。」

Dirk Nowitzki thriving in retirement: 'I literally have zero motivation to go work out'

dirk

我都識作啦

總之勇士聽日咪撚輸 完
唔係就3：1人地叫糊

出完貓都唔合格既話真係幾柒

負皮個個係咪湖迷

德國最強肥佬

上個月有個專訪，佢話而家日日食雪糕

食到咁肥，第時唔使教波個啲咩
每次射波個肚腩都彈上彈落

我獨終身職員，唔使教波都有錢袋

咁佢打咗咁多年
而家退休梗係盡情玩啦

唔好理啦
btw 其實mcgee打得幾好
我都想佢留低

可唔可以揾個post唔好提占

應該好難

咁樣hea來養老法，硬係有種唔太好既預感......

nba現役頭牌

Lowry明明係撞人果個點解可以屌返轉頭

無處不在處處都在

你樓上

我睇唔透

73湧反杯

Lowry無撞到條賤種
比Lowry撞個個人都好心扶返住Lowry
條賤種就手多多推鳩Lowry

早幾年強姦犯無波打咪又係成日提
過多幾年手感無playoffs打實係有人提

白人：死黑鬼好撚臭

同屌鳩你識唔識揸車架一撚樣姐
仲講到要lifetime ban 屌下都唔得

冇嘢嘅

fedal

條友咁撚手多都可以屌返蘿莉

我早排問過
俾人屌到仆街

係喎 唔記得要睇

知咩料啦

有冇快lin?
我嗰條慢幾球

同人唔同命

Roger fans here

假設lbj仲係東岸 速龍仲入唔入到finals

每年final最期待時刻😂

假設Lbj 留騎定抱76人先

引Lowry 出手，一還手冠軍賽就bye bye

對今年已經無咩期望
下年可以簽到咩人打kd個位呢
雖然有kd一定勁啲但我都係鐘意motion offense打法既勇多啲

搵kawai代 再入ad

lbj表示trade me to GS

認真講，唔係好想再睇勇士組星
入返啲好既後備，變返16果年既陣容深度既勇已經好好睇，playoff入到無問題
主要係我想睇返手感玩波

Foj今年有冇答佢？

Roger

wish u were here

屌個po名

唉仆街禮拜6都要返工
仲要係成日series 唯一一曰禮拜6

聽日買勇點睇？

可惜球迷想睇嘅同球隊追求嘅又唔一樣嘅

速龍2.00
勇士2.05

如果見到湧士收皮
個種感覺應該係好似當年睇到04潮人收皮咁

木狼有冇得俾人收皮？

又少一場可以睇

冇
因為自己已經收左自己皮
比份毒藥垃圾見頂

fed打得算好喇

rafa如無意外仲要對付djo

pre game d media 係咁追住curry問佢地個investor 上場推鳩Lowry 單野，curry 又唔敢出口屌柒個investor ，佢變到勁老尷，好似香港d偽人咁

老闆打人走去問個員工點睇，東張西望咩

假設KD一定會走
我覺得KD呢個位唔需要用星，而係用一個可以陪你run motion既第六人取代

雖然冇乜關係同埋冇乜可能，但係忽然間諗起刷分仔

見頂之前話有信心佢未見頂

第6人 之後攞d錢強化板凳

佢簽份 max 前都係咁同老闆講

Wolves owner Glen Taylor tells AP he is ready to give Wiggins max, but 1st wants meeting to hear from AW that he's committed to improving

九成九講緊wiggins㗎喇
jb

就算唔續KD+Cut生命石(2M保障)勇係續返Klay之後就已經爆Cap
其實好難搵到D有料既人返黎
由其如果今年拎唔到冠，連衛冕冠軍呢個光環都無埋既話。

做fans 都覺得佢冇得再進步

Jb既走真係可惜

林鄭選舉個時都話自己會聽民意

比到大份黎
老閪都話自己會落力啦
老闆加你人工 你都會做個樣話比心機啦

份大約*

無人再carry你 kat又唔爭氣

icac:689,你有無貪污?
689:無

icac:證明689無貪污，close file

曾經會希望Wiggins 返多倫多打波

宜家不了 有kawhi 就夠

球皇係咁番工講details

見頂 pick 1 黎講都算幾廢 唔好講笨叻 thx

保格=水貨線
Aw合格啦

咁講神的傳人

咁kenyon martin呢

olowokandi, kwame brown？

joe Smith

佢差過保格

呢度特別多沾狗做陰d陰d踩其他隊再合理化我皇

martin 打網隊接近all star
bogut幾時接近過 又玻璃

而且睇返狂人馬田draft嗰年佢完全carry 得起狀元有突

聽日有green，有23號，有dpoy個隊會贏

個年draft太垃圾

swift

其實勇已經風光左好多年，5年連續入finals，3冠，咩都夠皮啦

2 1咋

活塞太陽馬刺及獨行俠下賽季將在墨西哥參加兩場常規賽

呢家形勢好咗冇咩人幫你燈

G3贏其實係green lowry siakam同時醒咗
希望keep住呢個狀態

我從來都係比較悲觀既人來，所以......

聽日應該到draymond green傷

如果被防死，kawhi要step up

唔會啦Green同Lowry去到Final復活咁款
點解勇啲射得既後備唔會好似龍咁突然入到波呢
聽朝等睇龍3:1

勇啲後備既級數

唔是去nyk同kd組隊咩

佢地其實係好球員來，紀律、戰術走位都幾好，
係先天不足，Cook衰矮，Bell弱智，Jerebko腳軟，搞到佢地個個抽出來睇都有明顯缺陷者
係勇打後備其實都幾幸福，有邊隊會係當家球星幫你做pick射三分？我諗得勇先有

只要佢地應出手時出手，敢打我就收貨了

屌你有無睇架，佢兩個咪又係game3先打起，之前lowry 10分場 3成命中又唔講
比數只係1-2就唔好係到包哂底講到龍幾好彩又咩擲到6啦

有邊個nba球員唔係因為有明顯缺陷所以先打後備？

其實勇士個form真係幫到d球員好多，咩球員去到都會升一grade

lowry 係g3無klay守先爆發
而g2 g1仲係好鳩

全部後備都知道自己需要做啲咩，但係就係做唔到
Cook叫做接近一啲，但係都只係接近

我覺得唔關klay事，lowry game3 個d 3分起手好堅決，一接到波唔諗就起手，klay守都味反應得切

希望聽日2-2

傳波都受傷
咁不如我頂佢個位

味你老母

反而想3-1睇禾杜絕地大反擊

g持

3-1 禾杜出唔到咪完

叫廢鳩去跪下佢就肯出

唔啦 班湧狗話無kd隊波會勁啲

木狼簽咗胡迪做助教

你冇冇睇過公鹿時期既bogut?
個時攻守都有 長期double double 仲有兩個blk
入過nba third team

屌looney今場出到

Bobby Marks says one surprise name he keeps hearing will be available is Demar Derozan.

其實佢都幾慘

可以換到咩人返嚟

Bell同Jerebko d橫移步仲衰撚過香港甲一果d紙板防守

Source

Steve kerr

Kt kd到左甲骨文球場射緊波

終於見KD

諗諗下你岩

勁過Ben Simmons

有情緒病都慘啦
佢又冇話自己係goat/大佬果啲
但就成日比人話/笑佢廢

龍今場要俾勇大炒40分了

已買勇

無kd，龍贏啦

我有預感今日d雞更加偏向勇士

kawhi

259同淫KLAY出到?

其實上場鳩吹，兩邊都無著數

259 好似出唔到？

上場d call勁遲先吹今場我估會造比勇士等kd復出搏收視

Looney復出 好想睇佢帶傷反cup

looney同klay 都打到

game 4出唔到
連game 5定game 6出都未confirm

拖到g7 帶傷復出做英雄/狗雄

Dklm 上場先話骨折 又無限期報銷
今場即刻復出救火

希望looney同klay 都唔好再有咩傷

唔知佛祖淨幾多成功力

ne-yo

生命籃球合約年都同球隊搏

PP又燈龍

Klay

屌你 咁多 laker 23

真心希望klay可以留係勇
做勇名宿

splash brother & 廢鳩

生命湧

原來斷骨仍然可以打波

痴撚線

全部博老命上

又話骨裂 3日好返 食仙豆呀

4葉翻身了

籃波你又有睇呀

個兩件合同年先黎玩呢D都唔知讚佢好定擔心佢好

打開波都知係出唔到啦重傷來

全部博命帶傷上陣 kd

Looney斷埋骨都照出
259呢

我只有現在！

cupcake

老爺子你最風光係什麼時候？

講個條友係唔駛揾食既

不嬲有
唔入po only

259一直都重傷
點解仲有人覺得佢會出到

唉，加油啦柒湧

淫klay復出，感動

兩個last year contract帶傷打

無野想批評了 盡力就算

終於搵到個post

勇話冇佢勁d幫手證明

Let’s go raptors!

We The North!!!

我地勇唔洗要kd痴冠

259完約仲同你搏？

打敗湧士吧

勇官方一直唔confirm 怕傷士氣

表弟生性啦

正常都唔博
冠軍又拎過
邊會搵自己身體來博
打波為錢者
都入硬名人堂

其實湧全隊都知KD final唔會出到

下個post我應該開唔到
要去跑步

ViuTV有live

表弟

屌 1分半鐘curry 都未掂過波
打定啲啦

又拒絕開po

表妹

班講波佬含夠湧未呀

表弟廢到

兩分鐘三個TO

表弟賣笑？

戇鳩表妹

表妹醒未

笑死 成班鐵粉來

2to

手感

yes~~~~~

防守好好

終於入第一球

表弟真係垃尻圾

3呀

兩分幾鐘先有人攞第一分

講波佬 yes嘜鳩

兩邊啲防守都痴撚線

表弟3個to?

屎綠回歸

老表

你好野

表弟你搞緊乜鳩

表妹除左GAME2打得好
G1同G3都柒下柒下
今場一開始已經2個TO

lets go warriors

表弟咁打法下年500萬都冇

跟樓豬搵食

簽候活淨防守仲好

表弟柒咗幾多次

洗唔洗YES到咁大聲

打4分鐘得7分

表妹成日阻住klay同手感啲走位
收咗佢啦

見到表弟帶波過半場就驚

表弟醒未

好撚廢。。

唔想睇 viutv ，睇 link 慢好多

兩隊防守勁到

Kt係左黎成隊即刻勁左

klay

有波入

球球double team klay

開唔到吖嘛

今場龍無上場咁hot

今場勇士要贏冇咩問題

佢不嬲勁 平時少出聲

未必 整傷kt就的

今場兩隊d 防守好有final 味

勇打得好好

kt出來都係平風者 第一場就有kt啦

lowry點守佢 low post

viutv講波佬可唔可以唔亂叫yes

有冇人留意到Danny green off ball成日推鳩curry

硬係覺得速龍個教練 居高臨下 眉頭眼額 擺上司款個d黎

換撚走表弟啦

表弟自己行出場啦

表弟啲進攻 派膠

表弟啲心態真係襯唔上佢啲技術

表弟垃撚圾

早2日我話viu講波有問題仲俾人屌老母

狗撚到

300萬都唔簽表弟 又慢又以為自己好撚勁

真係好好睇

睇表弟 真係好撚奇怪, 明明有技術 有身型 但係又打到鳩下鳩下咁

佢有時會講三分波......Nope

有邊個mark 手感唔係咁mark
只要係對手感就好似攞正牌茅鳩佢咁

KD幾時先出番黎？準備走？

又痴波 幾下要pick淫klay啦

岩岩廢鳩情願自己射三都唔分俾表弟射

龍入波又唔yes

唔會出

gasol傷

傷左你想點 你當佢1-2年未傷個時既佢？

唔打低位打剷 拍波又高
技術又唔係真係好好

一睇就個勇狗

睇呢啲好過睇球證鳩吹

表弟真係

成撚日point guard上身控控控唔知做乜鳩

屌你Danny green 又變返垃圾

LOONEY 都出得

屌 leonard一上籃就射罰球

Looney真勇士

頭果幾球都唔知佢做乜要自己帶 又唔係推得快

唔係骨折咩
骨折幾日就出得?

Looney

今日變返屎綠

即時派

仲未搞掂湧d 傳波wor
場場失廿分呢d

生命籃球

唔識入波

頭先自己傳失波都有得吹tim

looney一上場偷到波入到分

Siakam今日冇乜手感

龍得可愛識入波

kawhi 穩到

兩邊都守得好緊

上到場值得respect啦

逆境靠邊個大聲d

應該唔係骨折

Good block 黎

Dllm

All ball

屌你老母屎綠

櫻木咁款
一直進步緊
係final 傷左堅持要落場

主場雞

勇贏啦

thompson, for 3！！！

咁都foul?

平風炸喎

啲垃圾球證

mola

今日真係要hustle

搶個板都咁興奮

完

打手先打波good你老母block咩

講波佬wow嘜㭍

西波龍

摘茄

Mckinnie搶板真係跳得好高

你老母 mckinnie

佢下下開行哂爭爆入去，都幾難mark

有KT冇KT
兩班波

佢地好明顯盲閪

welcome to Tvb Bay Area

今場勇贏20 分無難度

西波龍今日正常發揮

McKinnie跳到九樓咁高

佢好撚有心 好用喎咁既價

寫信屌9講波佬

curry 1on1真係食硬咁滯

佢成日飛將軍式搶reb

泡泡龍無人入到波

防守2隊 守死左一個先啦

西波龍其他人唔識入波

Klay 咁生猛邊似傷

連續幾個留言都知咩料啦

防守升晒lv

上場好似食左春藥咁

如果表妹繼續派膠就好

睇ripple好似講curry係step back 2pts?

開返livestream 睇lor

表弟同kt應該成日練波 kt令表弟生猛左

西波龍過期春藥有一場冇一場
下場到邊個爆

覺唔覺可愛單防好似冇前幾年咁勁

個呀婆

細加好多冇用嘅double team

有條友達走位 係差好遠

Spacing問題呢，佢係度對勇來講每人多左兩步既空間可以用

冇用？

viutv 旁述講大媽

哇，條女好靚

唔鐘意聽廣東話咪轉英文囉 屌乜春

多個進攻點已經難搞

同佢瘋狂跳舞

唔double team KT食硬蘿莉

danny greeen 返嚟啦！
依個先係你嚟㗎嘛
球球唔入
上場無啦啦識入波嚇死咩

攻守都係佢
呢球step back佢守得算係咁啦

左膝傷 發力係差啲

防守真係兩班波
要贏總冠軍都係要靠防守

湧今日不斷 俾klay 單打 lowry 唔double team 死硬

細加唔埋去，淫k一節射Lowry五六球都得

櫻木朗尼

金身

勇唔派膠先講啦

kt上返 curry終於唔洗半場比人夾

分晒力去進攻，以前專心守點同

又係唔駛跳

變咗kt低位攞波被人夾

細加有冇搞錯

wow~~~~

都話Danny Green同Fvv唔會場場擲到6架啦

食d粉馬上生番

咁快講

廣東話驊哥都講得唔差呀
有時9up下

2-2

龍沒人識入波

非勇迷聽應該好燥
一入波下下yes

咁都得

點解curry會係籃底出現

Marc

屌守波好撚有火！

兩邊都痴撚線防守

Looney 生命籃球

搶板

0.1s

過左24秒先出手

咪都係大結局

要扣番2分啦

士氣咁大 2-2啦

驊哥算係幾持平
係另外嗰個好明顯撐湧

我場場都咁講架啦

呢d 先係final

peter係咪暗串雷霆垃圾

4-2

嚴重主場雞........咁都和球, 24秒又過時

今日勇士好有決心，尤其係防守

原來上場關鍵係冇looney
終於成材了

curry & mckinnie!!

咪就係你場場都講結果場場都6

個鐘未著燈
未過24?

lowry 攻防都係漏洞

還債呀屌，上場有球籃上干擾

終於肯殺入去起手

銀仔黑哨全力開動

無過喎起手0.1秒

其他人全0
打鬼

啲勇迷開始出黎未

櫻木

泡泡龍

LOONEY同McKinnie今場好醒神

慢鏡睇過左先起手

cls

Ra.. Warriors in 6

又變kawhi 朋友隊

可愛17分有14分佢攞

可愛朋友隊

仲有0.1秒喎

上場夠curry朋友隊

Looney好好j

Viutv收聲啦
速龍入波興奮到

可愛顛撚左

有looney之後啲防好番唔少

我湧入波佢仲興奮

主你老母咩 有replay仲有0.1秒啦柒頭

有咩問題？

今場湧d進攻有信心好多

有無夠鐘既cap圖

今場實有輸豪啦
龍咁廢

其實viutv有得轉英文

上面又有人話peter係湧
即係點架

正常人都會支持速龍，就好反送中一樣

可愛vs勇士

追番來啦

可愛又要燃燒生命了

又嚟生命籃球

今場Looney McKinnie

可愛入波 咪一樣有WOW
乜都入晒湧狗數真係痴撚線

有返klay同looney真係兩隊波黎

0.1之後仲痴緊波

未離手。

原告變被告？

屌你，今日睇?
平時勇入波大叫呀

0.1 未離曬手

又一人籃球

可愛一人之力打哂

Leonard真係好癲

其實入波就興奮喇都無乜側埋一邊

上場同湧迷互屌既人 準備被反cup啦
我已經講咗先2-1 湧士一出返KY 100%會拎返主場

why not

佢2個唔係不嬲都勇迷嘅咩？
成日播勇 成日歡呼個喎

Kawhi 好撚勁

冇 cap唔切咁多

勇狗全面進場

你見唔見到個波仲痴住係手?

可愛

佢湧入個陣YES得仲勁

Kawhi vs Warriors

今場勇輕鬆
4:2

Q1 17分

looney 唔係收左皮咩 做咩又出番既

豬隊友

手感仔冇手感

Looney > 表弟

你估下佢地有幾多個係賤迷/托迷

完場準備大戰

點呀呢家係勇撚定龍撚呀
買定離手好喎

又輪到KAWHI朋友隊

0.0果陣仲掂住手指,你cap0.0秒果張出黎啦

得Kawhi一個攞到分，其他人無手感

張圖仲有0.1秒未離手喎

Underdog 大撚晒㗎你唔個咩

我覺得冇乜問題
利申 盲反湧

上場又話人湧迷
龍入波死老豆咁
今日又變龍迷

博表現

佢同klay 完全唔似有傷

0.1秒仲係手呀，係24秒

looney , mckinnie

速龍加油準d啦
又唔係冇得打

衰自己唔準

盲？

睇得驊哥 就係要聽呢d

地球聯合反勇軍

屌你老未 係到扮傷 放流料

決心問題

peter打final算持平左好多架啦頭幾輪yes得勁大聲 呢一輪收斂左好多

可愛成個mj咁

岩岩睇慢鏡0.0係未離手
但係未著燈......

系

盲撚左 ?

呢d 5050 睇佢比唔比姐

表第真係唔得
出龍尼好過

第一節FG 3/7都叫冇

如果kawhi咁都拎到champ
佢既歷史地位應該=lbj了

穩撚到
D fade 定撚到

聽番英文好過啦

一人球隊出擊

比你地屌得多咪交下戲YES番幾下
但我湧個陣係由心而發咁YES！！！！

d勇狗盲撚晒

Carry唔到班垃圾

籃版差咁多

咁速龍嗰啲叫乜

希望表弟坐埋第2,3,4節
比BOGUT LOONEY打算

話睇唔到咪算
Cap張咁既圖做乜鳩

正柒頭

有兩球3分都好空
佢既話要有喇呢d波

扣返

整傷kt博博啦

追夢d 數據 今場會唔會又三雙

對面球球都唔入

扣左兩分啦黑哨

個腦係差啲
Mckinnie搶得咁靚 竟然係Leonard ibaka身邊上

扣番2分

先第一節投訴下咪扣返2分

Klay落low post解決spacing問題，Kerr又幾有料

nba可以扣分真係好神奇

扣左2分啦
係咪又主場雞?

扣返2分

扣返2 分啦
主乜場雞呀
不嬲都唔係即刻扣要睇replay 架啦

應該扣番兩分

扣番兩分

扣返了
上面D盲撚應該驗眼

主場雞到

第一節姐
之前都試過半場0分 下半場三十幾分

抵死

agger

仲1有人著lbj

係
聽佢9up走音不知幾正

望住leonard + 西波龍真係有種格格不入嘅感覺

trade 返deforzen 返來 先至啱feel

toronto 不配有leonard

上場兩球GOALTENDING

扣左啦

勇狗係咪盲架

老實講 如果冇慢鏡冇重播睇閪到咩你果下會肯定？依家咪扣返囉

KT fit到 好難令人相信傷過

呢個唔係解決spacing問題
係解決佢隻腳既問題

表妹坐翻低ok?

聽英文好過

成個final係今場啫，洗唔洗咁

鬼佬都係咁架啦 主場講波佬都係扮公平但撐自家主隊
同埋唔鐘意真係可以轉voice channel

咪扣撚左分囉 你盲架?

你班友睇過驊哥吹奏KOBE未

表弟又賣笑

命中同籃板輸咁多都係差4分

準少少啦速龍 準少少已經贏

話黑哨班反勇係咪第一日睇波
不嬲唔係要睇完replay 唔係即扣架啦

就係有D盲撚睇完慢鏡
CAP埋呢張圖話離左手呀白痴
睇住張圖仲可以話離左手
都ON99

勇士打得好辛苦

no，好明顯係得lowry去防klay先會落low post，好有針對性

出Looney 仲好過表妹

van jordan

家陣唔係主場呢
你試下全國直播van gandy咁偏俾人屌死左啦

mark jackson都係on9仔

3分準dd已經贏左啦

屎綠返黎了

danny green

Danny green死返多倫多啦

一筆還一筆
我cap 0.1秒+冇睇清楚晒 係個人問題
但，最後真係扣咗兩分，邊撚度主場雞呀？

表弟企左係到5秒都有 咁都射唔撚入

勇士冇乜手感
防守又開始膠

表分廢到

表妹退役啦

表弟換衫出場上觀眾席啦屌

生命石咁空都唔射

放籃板

vvt咁都囉到攻板

klay跑唔到

頂住啊速龍

好亂

屌你老母cook

湧啲防守勁到

我咪屌佢地啱啱痴撚住手都仲要話離左手囉
我梗係知扣左啦,柒左就潛啦

表弟真係唔爭氣

表弟廢撚到仆街

表妹出黎

係時候拉返近比數

表妹累全家

倒水陣

勇後備

cook射得太急

表弟食撚屎啦

係
一筆還一筆
驗眼+驗腦啦好心
咁都睇唔出 仲好入黎傾波

真係好怪 其他三分射手 冇手感就點空射幾多都冇

湧士果班就算冇手感 係咁造比佢 始終都會復蘇

身體格劍

green

無人追波係咩事

表弟慢到，佢下年有無人比一千萬佢都成問題

Q2倒水陣又出返黎

夜兔呢

一湯4菜

換撚晒d主力走，兩邊d防守都差好遠

danny green打仲耐仲係0分

表弟不如真係坐返低

livingston 都入得返波

屎綠

驊哥個反應

ibaka

連生命石都醒
表妹你醒未呀

刺撚: 屎綠

Ibaka完勝表弟

baka可以出多d
有態

Green

屌表第當e巴卡廢？

多謝表弟
今日ibaka翻生了

上場chur曬

表妹防守放題

驊哥本身想屌 點知入咗

娜妹？？？？

睇左咁多年乜都慣

場波係咪冇打手
我就唔信球球都clean

個板冇人衝

驊哥成日走音

萬人屌表弟

klay準到

似無真廢，唔關未醒事

百屌成才好冇

屌你老母danny green

2姑空哂又唔交 獨食到

表弟想跳起finishing個下已經無曬

仲唔夠呀？ 你睇吓對面隊 ，
場場都有火㗎

生命石濕哂

換走Danny green

換林書豪出黎仲好啦

生命石識入波

生命石上身

生命石

收green好唔好

cook 當自己Ray Allen?

vvt啱啱唔俾green
其實又係換防到cousins

livingston 又入迴光反照

Danny green

生命石啲mid range 痴線

生命石都生命籃球

ibaka step back

邊有咁多球權

viutv慢咁多都有人睇

生命石回歸

cook硬係要飛住射
企定定唔撚得

勇依家D防守

siakam上場已經食咗生命至少4球

電視睇最快wo

好掛住生命石呢d波

淫klay個射姿真係好靚

球風curry，球技

岩岩企定定射左球，都係炒

生命石回春

倒水陣冇倒水

岩岩你出左鏡一秒啊 樓豬有冇cap低

喂屌搵人開定post阿

屌梗係去oracle睇先夠快

green 係咪無收到 O'Neal shooting advice

可愛休息好耐

有得追嫁速龍

現場睇仲快

cook